{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003133",
        "source": "도서",
        "writer": "강석균",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90927-32-1(13980)",
        "version": "3판 9쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "이번엔 강원도",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2019-09-25",
        "domain": "숙박",
        "title": "갈매기나는꿈"
    },
    "text": "カモメが飛ぶクムゴソンアヤジン海辺に位置するペンションは、きれいなインテリアの客室が印象的なところだ。 ここは錦山面に位置し、綾津海辺の風景を客室から眺めることができる。 この海辺は澄んだ海と広いギャンが特徴で、水遊びを楽しむにも楽だ。 特に夏シーズンには海水浴客で賑わうが、涼しい海で水泳が楽しめる。 また、このペンションは近隣の観光地であるチョンガンジョンとチョンハクジョンにも近く、ここを訪問した後、ここを探してみるのも良い。 さらに束草までの距離も近いので、束草に立ち寄ってみるのもおすすめだ。 束草に行けば束草海水浴場やギャンに移動して海風に当たりながら水泳を楽しんだり自転車に乗って周辺景観を見物するのも良い。 束草は有名な観光地として有名で、海辺での休暇を楽しむことができるところだ。 したがって、カモメはクムゴソンアヤジン海辺に位置するペンションを選択すれば、美しい風景とともに安らかな休暇を楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのようなインテリアの客室がありますか？",
            "answer": "このペンションはきれいなインテリアの客室があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションはクムゴソンアヤジン海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室から何を眺めることができますか？",
            "answer": "客室からは綾津海辺の風景を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "この海辺の特徴は何ですか？",
            "answer": "この海辺は澄んだ海と広いギャンが特徴です。"
        },
        {
            "question": "夏シーズンにはどのようなことができますか？",
            "answer": "夏シーズンには海水浴や水泳を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近隣の観光地としてどこがありますか？",
            "answer": "近隣の観光地としてチョンガンジョンとチョンハクジョンがあります。"
        },
        {
            "question": "束草までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "束草までの距離は近いです。"
        },
        {
            "question": "束草で何ができますか？",
            "answer": "束草では海水浴やギャンに移動して水泳を楽しんだり、自転車で周辺景観を見物することができます。"
        },
        {
            "question": "束草はどのような観光地ですか？",
            "answer": "束草は有名な観光地で、海辺での休暇を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カモメがこのペンションを選ぶとできることは何ですか？",
            "answer": "カモメがクムゴソンアヤジン海辺に位置するペンションを選ぶと、美しい風景とともに安らかな休暇を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 357
    }
}